哈哈哈哈哈哈哈哈 終於落大雨

我地匿埋係屋企既毒撚又贏

樓豬屌完女又上黎恥笑毒撚

匿埋係網吧既毒撚又贏唔贏到

米25啦-,-

屌完女, 送佢返去之後落大雨

你=毒撚冠軍

樓豬偽毒
屌完女上黎開post

又呃未成年少女

我係女仔

禾刀系

年年都有出去玩，係今年中秋係屋企，冇得輸

禾係有j絲打

毒到

18碎拉
但佢老母刀要佢12點反屋企 =.=

有得屌仲想點

樓主繼續返工

屌你老母！

又食人隻豬